[CONNECT烏克蘭革命手足] 11.21 Winter On Fire 六週年

Free Hong Kong Center 係烏克蘭手足設立既Facebook page，專係用黎post/聲援有關香港既事宜。
岩岩係佢地既Facebook度睇到佢地話六年前既11.21日係烏克蘭革命既開始，希望黎緊既1121希望我地係旺角舉行connect集會並且紀念呢場革命既開始
我就唔知香港呢邊有無手足會做搞手呢個位，但我都post左先，希望多的人notice下
呢個page聲援左我地好耐，我地係時候聲援同紀念返佢地既大日子，仲要人地開到聲，無理由唔做呀嘛?
[記住舉烏克蘭旗]
___________________________________________________________________________
Dear Hongkongers,

Let's celebrate the 6th anniversary of the Winter of Fire together!

We are proposing you to share the solidarity with Ukraine's fight for freedom in Hong Kong, bringing Ukranian flags and symbols of the Revolution on the streets of Hong Kong as a symbol of freedom!

Dignity and Freedom Day is an official holiday that will be celebrated for the 6th time in Ukraine on November 21, 2019

On 21 November 2013, the Revolution of Dignity in Ukraine has been started. And sixth years after the fight for our and your freedom is continuing in Hong Kong.

We are calling all Hongkongers to join the celebration of the victory of the Revolution of Dignity in Ukraine on November 21, 2019.

Let's show that we connect!

Winter on fire is about Hong Kong too!

幫P牌推上去熱門

幫推

有冇人幫推

推

係咪呢個？

呢個應該係佢地個邊